[爐石] 課幾多先夠? (伸手黨)

我本身第一隻TCG玩shadowverse ，但比cygame 賣鳩左之後都半年掂過其他TCG
曾經聽過爐石要課得多過sv
我想問如果假設我一季玩3 - 4 套meta ，當中一套貴既tier 1，之後兩至三套平D既 tier 2， 有資源淨再組幾副fun deck玩既話，大概要花幾多先夠( per month / per season)。
如果你唔想答咁複雜，可以直接講下自己課幾多&有幾多meta deck / 掟幾條LINK 係到比我睇吓 都OK

你可以喺呢個網望下D主流deck造價:
拉均每套都6000幾DUST

咁6000幾DUST要開幾多包呢?
你預返自己開包每包大約得50DUST咁(最低1藍4白都有40 DUST)
再當你可以抽到套DECK 40%嘅DUST (套套DECK都有幾張KEY橙卡冇咁易抽)

所以你仲需要:
6000*0.6 = 3600 DUST = ~72包
即當你買2次40包, $398 X 2 = $796
如果會成日玩,解足任應該可以洗少D錢

計得好粗下, 睇下好

同埋入坑應該唔止咁少,因為有幾個擴充包要課

分享我自己經歷
我係隻game出左1年左右開始玩， 只係課過幾次副本同特價set
唔多過500HKD

我一開始係所有錢都拎黎打競技場，不停打，完全唔開包
原因係我冇卡組deck，競技場我亦覺得好玩，每次都用到新卡
咁當然新手一定會不停輸，想贏就要睇教學，知道邊張卡係勁
你有玩過shadowverse應該可以好快上手
以我自己實力， 每日任務拎既錢加競技場獎勵係夠我每日打一次競技場

玩到大約900勝競技場我就開始玩standard，組左一副最平deck，每個月打到上rank5 ，有時間就打埋上傳說

而家我情況係唔洗課金，單靠每日任務每次出新牌都有8000金幣買新包
加上折舊卡同rank5 獎勵， 塵同金幣都夠用完全唔洗課金

收個ac算啦

求其合快攻deck玩奇數賊/騎 治療術。 每個月輕鬆上r5根本唔洗課金

兩年前預購課過一次
開頭得一副deck
之後每次改版都係用game錢
依家已經完全唔洗課

新手可以先合個張 神奇的威茲邦
哩張卡可以比你隨機用九職其中一套標準牌
即係一張卡就可以玩270張卡

缺點係標準牌唔係套勁
同埋冇得揀死玩邊隻職

但新手黎講上rank20冇難度
同埋可以體驗下卡牌既效果

### Zoo Warlock
# 職業：術士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 巫毒巫醫
# 2x (1) 烈焰小鬼
# 2x (1) 狗頭人圖書管理員
# 2x (1) 虛無行者
# 2x (1) 護光者
# 2x (1) 靈魂之火
# 2x (1) 靈魂灌注
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 快樂食屍鬼
# 2x (3) 殘影小鬼
# 2x (3) 真菌附魔師
# 1x (3) 虛無撕裂者
# 1x (4) 吸血蚊
# 2x (4) 薩鋼囚奴
# 2x (5) 卑劣的驚懼領主
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (5) 真菌術師
#
AAECAf0GBK8EnOIC/eoC7/ECDTCEAc4Hwgj3DJvLAvfNAp/OAvLQAtHhAofoAvT3AtP4AgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

4680塵可以上傳說

唔太想做快攻狗
其實我諗住到左4月退狗頭人之後先爬ranking

14年玩到而家
課左千五左右
齊8成meta deck